{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 티파니펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、確認するとカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 ペットは駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、確認するとカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペットは駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 514
    }
}